[洩露了資料]立場新聞遺失載有部分贊助人個人資料的手提電腦

香港電台-港聞

《立場新聞》遺失載有部分贊助人個人資料的手提電腦。

《立場新聞》總編輯鍾沛權在社交網站貼文表示，對同事遺失資料難辭其咎，又指由於贊助會員人數在過去兩個月以數以十倍計的速度暴增，負責同事承受巨大工作壓力，需要長期在家加班處理，自己沒有及時在電腦技術和人手上給予足夠支援，要為事件負上最大責任。

鍾沛權提到，與同事正制定一連串措施，避免重蹈覆轍，亦衷心向受影響的贊助人及讀者致歉。

八月

舊聞黎
又可以follow一隻5毛

舊聞又如何？支資料被外洩晒係事實，懵炳